而家世界最強領隊（包括失業）排行榜點排？

1. 哥狗
2. 高普
3. 西門尼
4. 施丹
5. 屌帥
6. 普捷天奴
7. 安76
8. Tuchel
9.乾地
10. 賓尼敵斯? 迪金斯？ 雲格? 愛馬利?

已out: 沙利，摩狗

施蒙尼高普歐聯都冇排得高過拖舟

1.雲加
其他是但

施丹啦
好球員全世界多到數唔哂
但令到每位好球員都出盡力加上發揮到就係最強領隊

1.雲加
2.哥狗
3.安76
4.拖舟
5.肥賓
其他是能但

睇邊個攞最多歐聯就夠？
唔細睇用咩牌咩

1.雲加
2.Kepa
其他是但

歐聯亞軍x2

施蒙尼高過拖舟又誇張咗少少喎

細睇用咩牌咁哥迪奧拿唔應該第一

雲加年年第四應該排第四

好勁

點睇都係 4.雲加

佢去邊隊，果隊踢出黎嘅場面都好有統治性，完全唔係靠球星或-6
唯一缺點係歐聯比人針幾獲仲未學精

1. 雲加
2. 其他

係拜仁算靠球星下嘛

1. sob
2. carrick
3. giggs
4. scholes
之後是但

1. 雲高爾
2. 費格遜
3. Sob
4. 摩連奴
5. 傑斯
6. 莫耶斯

1. 施丹
2. 哥狗
3. 西門尼
4. 雲格
5. 高普
6. 安76
7. 屌帥
8. 普捷天奴
9.Tuchel
10. 賓尼敵斯

咁啱唔啱心水?

雲加第一！

Agger 佢未黎前鏝已經英超冠軍 唯有今季拎歐聯先收到班hater聲
個人排名
1. 拖舟
2.施蒙尼
3.哥迪奧拿
4.屌帥
5.高普

上年442揀嘅50大

1. 哥
2. 拖
3. 熱血
4. 4
5. 76
6. 屌

1.費sir(幕後）
2.哥帥
3.施丹
4.普捷天奴
5.杜曹

1 安76
2 拖丹
3 摩
4 哥
5 賓尼

佢計而家 當我上面咩都冇講過啦

白蛇排喺邊

蘇B都無

頭五同我個list接近match

踢咗十幾場，未夠資料判斷

1.摩連奴

唔捉鬼嘅 daddy 都可以十大

計近十年嘅話哥狗第一佢第二

已回塘

軒歷基斯咁能勁冇人提？

退左休5計

講發揮 邊個夠摩佬國米 波圖勁

肥賓排咁後已經唔洗睇

1. 哥狗
2. 施丹
3. Luis Enrique
4. Fernando Santos
5. 施蒙尼
6. 屌帥
7. 干地
8. 艾馬利
9. 摩連奴
10. 文仙尼

1. 朱志光

其他是撚但

雲加同賓尼迪斯第10
樓主識唔識波

題外話，有邊個領隊一定教唔到嘅球隊
摩daddy = 巴塞

估唔到大家咁睇得起屌帥

但賓尼教強隊唔掂
弱隊護級加升班好勁

鼻屎佬都冇

Daddy點都係爺爺之上啦

2同6憑咩高過肥安

高普勁啲咩？

1. 高普
2. 杜格利殊
3. 羅渣士
4. 賓尼迪斯
5. 鶴臣
之後是旦

1. 敢帥
2. 霸氣專家
3. 雲高爾
4. 范加爾
5. V92
6. 范+2
7. Louis van Gaal
8. 神威敖翔
9. 范b
10. 黑b
11. Xavi Alonso

英超亞洲盃

1. 淆演（失業）

補習天王

係，而家聯賽冇價值，all in 歐聯就得

施蒙尼

1. 何wayne
2. 達哥
3. 哥迪奧拿
4. 雲加
5. 拖舟
6. 安76
7. 摩連奴
8. 干地
9. 高普
10. Kepa

夠膽教利物浦唔勁？

拎班垃圾來侮辱賓帥
排比賓帥面前堆垃圾拎左西甲同歐聯先出聲啦

可以加SoB上榜未？

1. 美欺
2. 牙朗
3. 世三
4. ..................

現役三大教練一定係
哥迪奧拿
摩連奴
安76
拖舟教多幾年先再講
其他個D咁小冠軍好難相提並論

我曼蘇b未又係可以做到同一樣野

早三年真係幾勁
但呢幾年回撚哂塘

雲加永遠第一

高普第一

華dee高肥賓咁多冇撚野呀

軒歷基斯？？

最新排名

1. 哥狗
2. 施丹
3. 高普
4. 安76
5. 屌帥
6. 雲格
7. 賓尼敵斯
8. 西門尼
9. 愛馬利
10. 普捷天奴/乾地

呢一刻摩連奴一定十大不入

1. 雲加
2. 電叻
3. 溫格
4. Wenger
5. Arsene

老實講高普有咩贏到安76
安76老細足球之最成日俾人低估

杜曹邊忽勁其實
教多仔成績都唔好